[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (422)

請用不推文回覆reply本帖

做咩

LM

終於追哂post
潛返入水先

去含醒佢啦

苦戀注定難，我卻這樣貪

肥婆會打關斗

禾識打

會海嘯...

我都無對住個海講笑話

會地震

地震...震到海嘯

我打左喇 海嘯未？

咁撚多雲睇條毛咩

我去避難先

想睇咩毛？

55

肥婆變咗啦

今日大將軍請食四季
好啦！今晚就同佢出去啦！

呢條友乜水 熱死辣辣睇咩日落
妖！

唔再係以前個個架喇

肥婆

愛

Staff

啲人話好好搵

最尾要幫人捽雀仔

咩毛都睇

佢自己講嘅

做愛

笑死

我都唔知講咩好了

真
真
真
極嘔心

想下海了

留名

佢唔俾discount我

你喺鳳凰山？

花式彈鐘

我都未IN
IN得成免費又點話

加油

是但啦
都冇人要

我嘅人生已經得返錢

實Q！實Q！

「咩話？10q?」

底線 1900-2020

120碎

7點-8點4

炒飯？

流浮山刀手

仲有病

又打完丁？

你成日扮唔係牙花派膠

我見過佢上

可唔可以比你屌？

晤係，想食Kentucky Fried Chicken

monkey

錫啖先

做咩？？？

反正又唔會有仔 驚閪

你落咗山未？

講大話
之前話唔知我tg係咩一話畀你睇就9秒9 Hi我

之前我無禁入去睇 先唔知係你

可唔可以唔爛尾

唉，屌
一堆會要開

會嫁咩？

新人留名

hi

本身想出街

都可以出㗎
濕吓身咁解

但係我著白色衫
濕咗嘅話點算好。。。

老屎忽路過上嚟say個hi[left]

咁咪自拍pm畀我...

Hi

收pm...

嗚啊

omdb怒屌炸彈人

對住班狗打幾個乞啑好過啦

dllm 行為不撿點
企撚咗係到有幾不撿點？

無眼睇

一樣

男神上水

Catgirl =食屎狗

唔見你叫我

你嗰晚就咁消失咗。。。。。。。。。

咁我是沙………

我又招

TT真係好多癡線佬

有冇人覺得靚仔地盤佬好正
好想比佢地戴安全帽屌

有冇人

唔好
地獄黎

已經諗到自己無機會落bar蒲

好易會嘈交

係

Bb. 我即刻搬嚟同你住…唔好嬲……

即刻同我執行李坐的士過嚟

最近發現咗個靚仔。。。

係咪我。。。

係。。。。。

點解係最近？
你啱啱先開眼？

之前盲咗

好啦原諒你
抵錫

寶寶

我都係返出去先

推

點解要返工

窮

哭了

因為你冇人包

想轉藍同佢玩golden shower #wet#lm2

身為基佬都做藍嘅人就死撚咗佢啦
一国一制後就拉曬呢班垃圾去坐電椅

新人？

又約fun唔去

有咩英文名係聽落已經知係靚仔

第一個就係Nathan

In 台仔
We trust

Cyrus...

Vorona Cyrus

想聽

仲未揸定主意即係唔夠愛啦
冇開始係啱嘅

想做感情台台主

hey

我都a13了

13咋？渣㗎

請問閣下？

或者就係咁tinder 見底

O2

A1

嗰陣時啲人話同同性拍拖係-1咁計

咩呀
你撈亂咗
同異性拍拖先-1

係咪我玩嗰個係直仔version

我又玩直仔 version

係
Gay po玩咩直仔ver

Sor...我係直仔嚟

tst 真係好多正仔

例如你？

好多迷人嘅臂彎同腿腿腿腿腿

圖呢‼️dry 左成日好需要男人

冇去k11

眼睛食完就算，moto

@底線

0仔樣嘅1先正
Btw勁多似1點知原來係0

關你咩事？去搵佢囉

因為香港太多0仔 要做1先有人要
所以要含淚轉一

點解我仔仔咁正。。。頭先返工開佢相…即刻扯咗

叫咗你專心做嘢

我頭先點阿姐做嘢

今日即興同佢去睇日落

巴士好惡

笑咗 真係當你係玩具嚟㗎喎
噚日唔想去就約咗就當冇 今日想去就叫你出嚟
吹啊

🙉唔好講啊
腳腳唔鍾意聽真話

所以咪話當你係玩具 心血來潮咪叫下你囉

無唔鐘意

玩玩玩玩玩
dllm我啱啱先收工啊！

忠粉 - 樹熊

醉噯肌肉

醉薆扭曲

612基金乾塘 請馬上捐款！

你同肉肉

上星期先見完....

@嶺南巴

好眼瞓嘅lunch gym

幫我洗頭個仔仔幾正
佢問我邊度痕

鳩痕

我牙痛 - 曼德拉

但你覺得你嘅係愛情？

算啦

決定轉1了

你係1你咩-.-

講下啫

偶爾做0都唔錯吖
btw, 10仔

我話轉0佢就會

原來一路撈亂咗...

大丈夫！大丈夫！

排隊

屌 香港政府可摸耳唔好咁辣殺 打個電話都冇人聽 又冇得send email

有名你叫正苦

執撚柒咗佢啦屌

下？

咁我轉0

如果同鍾意嘅人撞number，佢又企硬，唔通唔轉咩

恭喜

粉粉真係好噁心佢可唔可以死開

死開啦同我爭食

女人咩

點夠你爭-.-

下

我人生中淨係預過三個我想反CUP嘅人

很想要吧？

今晚睇亞古獸

有故聽？

很想

1. 茶

茶是故鄉濃

講笑 其實茶茶係純一嚟
唔存在反cup嘅成份

點解notice又有delay

想問有有iPhone高手

做乜

近排唔知咩事啲app不停自動refresh 開app又彈app
我已經熄咗佢個應用程式自動更新功能都係咁

可以點樣解決
以前未試過咁

Update iOS

最新了

等多2日出13.5

個終於係講緊幾時？

我果然唔係生活係同一個世界

冇事了

圖？

唔同嘅毒撚世界

你嘅世界係高啲
我個世界視野好低

大家都低

我嘅世界矮你十幾cm

其實我得米五

上面啲空氣一定好清新

一定好重頭油味

畀人話我啲style轉得好快

你個人style?

成功食住粉粉
你開問我答

我搭uber

更新個app

知了 我錯了

知錯就好

我有司機𠻹啦

巴士司機？

Ys

隆隆隆

粉粉話驚驚要攬住我

🙎🏿‍♂️？

珍妮七十二變
gay圈變色龍

港豬們早

zzzzz

zzz

好眼瞓zzz

咁早起身做乜

生日快樂

29歲變佬了

媽媽好耐無見

覺覺 你幾好嘛

男人走陽光路線可以玩到40

想去睇下仔

希望唔落雨啦

媽媽無工開就黎去做雞了

食supplement囉

不要再說了

mama

變態

腳腳好污糟

真

改觀了

扣哂分

好正

。。。一定是我嗎

thank you

gchi gay po射精sir

化咗灰都認得

你有咩？

><

咪之前嗰次

今晚後會唔會熄登

仲諗住個po可以去到1000

...

1000 po茶茶裸照

連登未執再講

感覺連登load得慢咗

agger...

molamola
大家有緣再見

好似無上連登
係咪要被禁了

最後一夜

molamola

唔好掛住我

你係邊位呀留番個tg先？

我都唔識 你走啦

竟然被禁言之前仲見到你

我唔走 但都無得再見了

我係粉粉...

就係見就快禁喇
上黎見大家最後一面

粉粉改名改到都唔認得了

各位bb有冇掛住我

有無人會掛住ME

不過最估唔到係你
你都幾攻心計喎
明知佢冇乜朋友就埋神秘人身邊等你地多d機會
頂...我真係好心寒囉
我知你有睇架

Sorry...

我走

咩事

你點知我有睇的

冇嘢可以瞞得過雷珍妮嘅法眼！

70歲仲上gay app用長輩圖Hi我

屌 好心70歲就咪玩啦
又唔係搵money boy

唉呀...唔小心爆左你名添
你咁心機咁重我好驚添

你自己小心

其實我嚟

係咪糖伯父

你想話我係蚊香？

嗰啲「已有伴侶」「有穩定關係」「已有男友 勿擾」同放情侶相但又用app嗰啲係想點

話畀你知佢有仔

問題係有仔用咩APP

就係為咗話畀你知佢有仔囉

好冇營養

咁我去dm我bb了 bye

揾3p呱？

叫爹

係啦係啦

十卜

我見到你都飛釘

ching勁靚仔

做咩罵我

哩到啲會然好mean囉
下次唔同你地飲酒

when how why

ok

返上嚟呀屌你老母

見到你

下次去藍屍基地

清晨時節與粉粉

？

露械含能欲斷魂

想含撚 求撚

痴線?

係個好開始

洗乜撚嘢版？

唔想入集中營

大隻仔著底衫出街is fine

睇咗做is me

上緊連登

牙花真係好可愛

真心鼓勵大家
明天行出來
他日未必再有機會

你地成班友錯哂重點

咁你想講咩？

咁有乜撚嘢亮點 講未

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (423)

蛋糕？

寫咩？

sor囉

聽日見

聽日去既正評

Who

要有勇氣，智慧，先不至被滅
今日，之後嘅星期三，大家萬事小心，平安回家

好多人問我，喂Brian，你點解咁成功？其實好簡單，只要努力同堅持到底，你哋有冇試過好努力做一樣嘢？有嘅話喺下面打句yes話俾我知....

其實深藍屍肯拋頭露面應該都係新移民支那人，佢地自卑至極，所以最希望香港同大陸二三線城一樣，咁你班香港人就無咩巴閉。

識一個肯拋頭露面嘅深藍
想知再講